戴祖儀買勞力士當聖誕禮物送畀自己 網上炒至35萬元！

戴祖儀向來都是給人一種「富二代」的感覺，不時大曬限量玩具figure，又專登租兩個場來放玩具，而日前，她就在個人社交網上載兩張相片，細看之下，原來她購買了勞力士ROLEX Day-Date系列Day-Date 36，難怪她自己都開心表示：「買到心頭好Yeah」。

戴祖儀昨日（16/12）於個人Instagram上載了兩張相片，並留言表示：「Early Xmas gift to myself Ref18238 1995 same age ƪ(♥ﻬ♥)ʃ #買到心頭好Yeah #差咁d手毛添 #今年唔買野lu #感謝營養不良的錢包」。

根據戴祖儀所示的Reference No及年份，原來是勞力士ROLEX Day-Date系列的Day-Date 36 Ref 18238，於1995年出產，亦是戴祖儀的出生年份，而按勞力士官方資料所示，戴祖儀手上的Day-Date 36現時價值15萬，而同系列手錶的全金加鑽官方訂價為約28萬，網上還有人炒至35萬至100不等。

除了名錶之外，戴祖儀最熱愛的就是收藏限量玩具figure，還分別租兩個場來放玩具，一個是用來放Hot Toys，另一個剛用來放藝術成份較高且價錢偏貴的玩具及藝術品，如日本藝術家空山基 Sorayama 限量500隻的滑浪機器人，戴祖儀早兩年前就以1700美金入手，現時就已升值8倍，價值約10萬港元。

較早前，戴祖儀與日本藝術家橋爪悠也（Yuya）合作舉辦藝術展覽，橋爪悠也更以Joey為創作藍本，設計出卡通畫及Figure等，其中價值五位數的1:1等身Figure，雖然一度被海關扣押審查，未能在展覽中展示，後來Figure終於成功出關，Joey還親自迎接這個Figure的到來！

Joey表示好榮幸可以成為Yuya老師筆下的角色，她笑言： 「個人偶細緻到連我面上粒癦都有！而且佢知我好鍾意音樂，所以特登襯番個木結他同好多音符畀我。」

daydate有幾貴

35萬以為冰藍...

佢屋企係做咩架

扑野

前排見完佢買左隻 而家又買

有人送驚閪

鍾意玩figure 同玩具嘅女仔好正

sorry 佢係乜水？

初頭都覺得佢幾靚女

但見佢有個廣告 潑開啲頭髮

塊面勁大 勁圓

我都唔知，所以唔推了

之後又俾TVB剪短d頭髮就玩L完

同意